赫特IG賀熱刺出局 瞓醒即道歉

英超熱刺在歐霸盃16強手執大好形勢，次回合作客克甲薩格勒布戴拿模，戰至加時被擯出局。

球隊一片愁雲慘霧，球迷罵聲四起，混亂中竟有自己友「攞景贈興」。後備門將赫特在社交媒體表示「完成任務」，他發現後急忙解畫，原因或令當晚「瞓咗冇睇」的熱刺球迷，勾起無奈經歷。

熱刺沒有把握好籤，首回合領先薩格勒布戴拿模2球，昨晨（19日）作客落筆打三更，被薩格勒布戴拿模合計反勝3：2晉級。該戰任後備的門將赫特（Joe Hart），在IG Story轉發熱刺製作的社交媒體賽果圖，卻寫上「Job done」和剔號，又標籤熱刺官方帳號。

熱刺球迷「嚇死」，其他球迷「笑死」，為何赫特忽然「作死」？他一覺醒來，發現出事，「刪story」之餘立即拍片解畫。片中赫特愁爆，向球迷道歉：「我真係瞓醒無耐，啱啱先知有人以為我哋噚晚贏3：0。聽落真係好論盡，Job done，但係真係咁。」赫特指帳號由團隊管理，有人看到圖中偌大「3-0」，以為又贏一場便「出po燒炮仗」。

多少「瞓咗冇睇」的熱刺球迷，一起床打開社交媒體看見該圖，以為愛隊輕鬆晉級，與赫特小編犯上同一錯誤？當你定過神來再看，或從朋友口中才得知，代表晉級的符號在對方，是憤怒抑或震驚？

赫特在影片中續指該圖明顯不是由他發布，強調對熱刺的愛和支持毫無改變，「我們都好低落，不幸發生咁嘅事，其實只係打錯字」。

赫特IG「派膠」只是小風波，球隊陷入信心危機才是大件事。熱刺在次回合不思進取，愈踢愈縮，被賽前領隊入獄的對手在下半場有機可乘。曾經在中超「搵食」的前鋒奧錫（Mislav Oršić）在法定時間梅開二度，更在加時完成帽子戲法，助薩格勒布戴拿模，總回合反勝3：2，爆冷出線8強。

領隊摩連奴賽後向球迷道歉，但球迷怒火中燒，不少認為摩連奴要下台。賽後隊長洛里斯受訪時至少3次形容為「恥辱」，全隊在場上欠缺競爭意識，「我們本應充滿野心，但此刻表現反映了球隊正處於怎樣的狀况。我們連基本意識都缺乏，演出受牽連。我們應該更強，應該更加有競爭力」。

記者要求進一步回應隊內發生什麼事，洛里斯拒絕，「不用說更多，因為不可能。我們這樣踢，實在不夠。鏡頭前說我很有野心，也要每天訓練和出賽時表現出來。上陣與否，你都不能草草了事」。次回合的表現，他得出這結論：「我們曾經有精彩的時光，因為相信隊內團結一致。今天，我不肯定。」熱刺將於周日深夜，作客阿士東維拉。

咁係值得慶祝 有咩要道歉？

赫特IG「派膠」只是小風波，球隊陷入信心危機才是大件事。熱刺在次回合不思進取，愈踢愈縮，被賽前領隊入獄的對手在下半場有機可乘。

我想知呢單多D

Llois 走未曬咗10年係隊垃圾

唔知欺詐定詐騙罪成，要坐五年

都同化左
仲走去邊

佢贏左好多人啦 世界盃

無熱刺 無世界盃

好記得佢18年世界盃決賽派膠果球

始終球會先係職業生涯既大部份

祖好波！道歉就做多咗…
隊波要有人企出嚟屌吓啦，成日得犘daddy屌獨力難撐呀嘛

搞吓氣氛

點解成隊波開緊工 佢可以訓左冇睇

呢單問太宰二巴應該好清楚

扮訓姐 實際上睇live開香檳慶祝

佢都有唔少膠
一線尾 全盛一線中

獄友

法國隊長，去psg年年拎法甲 爭歐聯

一下送咗個金手套俾25圖

其實佢個job done 係想講摩daddy 份工已經玩完啫

Hart: Give me the fucking job

擺明笑鳩你啦。

條友踢開街場